<resources>
    <string name="app_name">QuitBurn</string>
    <string name="btn_start">Бросить курить</string>
    <string name="btn_end">Сорвался</string>
    <string name="motivation">Факт дня</string>
    <string name="days_anim">Анимация цвета</string>
    <string name="arrow_icon_desc">Стрелка</string>
    <string name="save_btn">Сохранить</string>
    <string name="dialog_mood_head">Какое у тебя сегодня настроение?</string>
    <string name="dialog_goal_head">Поставьте цель</string>
    <string name="cancel_btn">Отменить</string>
    <string name="accept_btn">Применить</string>
    <string name="quit">Бросаю</string>
    <string name="not_smoke">Больше не курю</string>
    <string name="dialog_permission_title">Разрешите приложению отправлять напоминание об оценке настроения для ведения статистики</string>
    <string name="dialog_permission_desc">Статистика</string>
    <string name="btn_next">Далее</string>
    <string name="notification_desc">"Не забудьте оценить ваше настроение! \uD83D\uDC4B"</string>
    <string name="statistic">Статистика</string>

    <string name="star_mood">Настроение лучше некуда</string>
    <string name="smile_mood">Счастлив</string>
    <string name="happy_mood">Настроение хорошее</string>
    <string name="disappointed_mood">Грустный</string>
    <string name="cry_mood">Хочется плакать</string>
    <string name="nausea_mood">Очень плохо</string>
    <string name="mad_mood">Злой</string>

    <string name="motivation_word1">Наслаждайтесь каждым моментом. Напоминайте себе, как чудесно вновь стать свободным. Радуйтесь, что вам больше не придется душить самого себя.</string>
    <string name="motivation_word2">Сигареты не заполняют пустоту, они ее создают!</string>
    <string name="motivation_word3">Итак, запомните: у вас нет никакой необходимости курить и, главное, курение АБСОЛЮТНО НИЧЕГО ВАМ не дает.</string>
    <string name="motivation_word4">Ключ к легкому отказу от курения – в вашей уверенности в окончательности принятого решения отказаться от курения. Надо не надеяться, а знать, что вы уже бросили курить, приняв такое решение. Никогда не подвергайте его сомнению. Вы должны поступать наоборот: всегда радуйтесь ему.</string>
    <string name="motivation_word5">Ладно, сегодня не такой уж хороший день, однако курением этого не исправишь. Завтра будет лучше, а сегодня, по крайней мере, у меня есть удивительное преимущество. Я избавился от своей ужасной привычки курить».</string>
    <string name="motivation_word6">ВАМ АБСОЛЮТНО НЕЧЕГО ТЕРЯТЬ, А ПРИОБРЕСТИ ВЫ МОЖЕТЕ ТАК МНОГО!</string>
    <string name="motivation_word7">Единственная причина, по которой любой курильщик зажигает сигарету, – попытка положить конец ощущению пустоты и неуверенности, созданному предыдущей сигаретой.</string>
    <string name="motivation_word8">скажите курильщикам, что курение убивает их, и первое, что они сделают, – прикурят сигарету.</string>
    <string name="motivation_word9">Однако самое грустное в курении то, что наслаждение, получаемое курильщиком от сигареты, – это прежде всего удовольствие, вызванное попыткой вернуться к состоянию покоя, порядка и уверенности, которое его тело испытывало до того, как он стал зависимым от никотина.</string>
    <string name="motivation_word10">Очень странное хобби: занимаясь им, вы мечтаете прекратить, а когда не занимаетесь – мечтаете о нем.</string>
    <string name="motivation_word11">Что дает мне курение? АБСОЛЮТНО НИЧЕГО. Почему мне необходимо курить? У ВАС НЕТ НЕОБХОДИМОСТИ КУРИТЬ! КУРЕНИЕМ ВЫ НАКАЗЫВАЕТЕ САМОГО СЕБЯ.</string>
    <string name="motivation_word12">Как вы узнаете, что достигли цели? Фокус в том, что вы никогда не узнаете этого, поскольку ждете, что вот-вот должно нечто произойти, а происходить-то больше совершенно нечему… Вы прекратили курить в тот момент, когда выкурили ту последнюю сигарету. Сейчас вы, по существу, наблюдаете, как много пройдет времени, прежде чем вы сдадитесь.</string>
    <string name="motivation_word13">Помните: вы не нуждаетесь в сигарете, вы лишь истязаете себя, продолжая считать ее своеобразной формой поддержки или опоры. Нет необходимости быть несчастным. Табак не улучшает обед или встречу друзей; скорее, он их разрушает. Не забывайте: курильщики во время еды курят не потому, что получают от курения удовольствие. Они курят, потому что вынуждены. Они – наркоманы. Они не могут наслаждаться ни едой, ни жизнью без сигарет.</string>
    <string name="motivation_word14">Единственная причина, по которой любой курильщик зажигает сигарету, – попытка положить конец ощущению пустоты и неуверенности, созданному предыдущей сигаретой.</string>
    <string name="motivation_word15">Помните: «всего одна сигарета» – именно так люди и срываются в самом начале попытки бросить курить.</string>
    <string name="motivation_word16">«Промывание мозгов» приводит к склонности рассуждать как человек, падающий со стоэтажного здания. Пролетая пятидесятый этаж, он заметил: «Пока все идет хорошо». Мы считаем, что раз уж зашли с курением так далеко, еще одна лишняя сигаретка ничего не изменит.</string>
    <string name="motivation_word17">Бросьте привычку завидовать курильщикам и начните видеть в них несчастные, жалкие создания, каковыми они и являются.</string>
    <string name="motivation_word18">Самое сильное чувство, которое мы когда-либо испытывали, – страх, а самая большая выгода, которую вы приобретете, – избавление от него.</string>
    <string name="motivation_word19">Однако сигарета – не сладкая пилюля. Она порождает те симптомы, которые сама же и снимает, а через некоторое время перестает делать и это; т. е. в данном случае «пилюля» порождает болезнь, не говоря уже о том, что она еще и оказывается ядом-убийцей номер один в обществе.</string>
    <string name="motivation_word20">Представьте все, что связано с курением, в виде увлекательной игры. Представьте, что никотиновое чудовище – это червь, поселившийся в вашем организме. В течение трех недель вам предстоит морить его голодом, а он будет пытаться обманом заставить вас закурить сигарету, чтобы сохранить себе жизнь.</string>
    <string name="motivation_word21">Помните: сигареты создают пустоту, а не заполняют ее. Чем быстрее вы поймете, что у вас нет потребности курить или делать что-нибудь еще вместо этого, тем скорее станете свободны.</string>
    <string name="motivation_word22">С этого момента мы будем говорить не «бросить», а «прекратить», «перестать» или, как это и есть на самом деле, избавиться!</string>
    <string name="motivation_word23">Сигарета только тогда приобретает для нас настоящую ценность, когда мы ее лишены.</string>
    <string name="motivation_word24">Проблема только в том, что ВЫ НЕ ЗНАЕТЕ ДЛИНЫ ФИТИЛЯ. Каждый раз, прикуривая сигарету, вы становитесь на один шаг ближе к взрыву бомбы. ОТКУДА ВЫ ЗНАЕТЕ, ЧТО ЭТА НЕ ОКАЖЕТСЯ СЛЕДУЮЩЕЙ?</string>
    <string name="motivation_word25">Перестаньте лгать сами себе. У вас есть шанс. Происходящее – цепная реакция: если вы закурите еще одну сигарету, это приведет к следующей, потом еще к одной и т. д. Все это уже происходит с вами.</string>
    <string name="motivation_word26">Сигарета только тогда приобретает для нас огромную ценность, когда мы пытаемся курить меньше или перестать курить совсем</string>
    <string name="motivation_word27">Как только вы подумаете о курении, представьте себе жизнь, полную презрения, в течение которой вы платите целое состояние за сомнительную привилегию разрушать свое умственное и физическое здоровье, за жизнь в рабстве, за жизнь со зловонным дыханием.</string>
    <string name="motivation_word28">Что я бросаю? АБСОЛЮТНО НИЧЕГО! Именно страх мешает нам перестать курить. Страх, что мы лишимся удовольствия или поддержки. Страх, что приятные ситуации никогда уже больше не будут такими. Страх, что мы не сможем справиться со стрессовой ситуацией.</string>
    <string name="motivation_word29">Если во время периода отвыкания у вас наступает тяжелый день, просто не падайте духом. Напомните себе, что тяжелые дни случались у вас и тогда, когда вы курили (в противном случае вы бы не решили бросить курить). Вместо того чтобы стенать по этому поводу, скажите себе: «Ладно, сегодня не такой уж хороший день, однако курением этого не исправишь. Завтра будет лучше, а сегодня, по крайней мере, у меня есть удивительное преимущество. Я избавился от своей ужасной привычки курить».</string>
    <string name="motivation_word30">Иметь силы – это замечательно, а когда чувствуешь себя физически и умственно сильным, приходит радость жизни.</string>
</resources>